# Ăn Vặt HCM

Tổng hợp những món ăn vặt ngon ở Thành phố Hồ Chí Minh, bạn có thể đặt những món ăn này về nhà để ăn qua đợt dịch nhé! Chúc các bạn một mùa dịch an toàn.

**Bánh tráng trộn chú Viên**

Địa chỉ: 38 Nguyễn Thượng Hiền, P.5, huyện 3, TP. HCM
thời kì mở cửa: 11:30 - 19:00

nếu như bạn hỏi, điều gì khiến chú Viên nức tiếng đến thế? Thì câu giải đáp sẽ là hương vị. Nghe có vẻ hơi kỳ lạ, nhưng lúc thử bánh tráng trộn tại đây bạn sẽ cảm nhận khá ổn hương vị mới mẻ, độc đáo từ món bánh trộn “quen thuộc”.

những món bánh trộn tại chú Viên luôn làm cho thực khách “hài lòng”, tỷ lệ kết hợp giữa các nguyên liệu, cách thức trộn đều những gia vị – nguyên liệu có nhau,.. Gần như tạo thành thứ hương vị mà bạn không thể mua thấy ở nơi nào khác.

không những thế thì vệ sinh an toàn thực phẩm, nguyên liệu bánh tráng trộn nhập trong khoảng những cơ sở vật chất uy tín, chất lượng,.. Cũng là yếu tố quan trọng giúp nhãn hiệu này đứng vững trên thị trường hiện nay.

1 phần bánh tráng trộn chú Viên sở hữu mức giá động dao từ 10k – 15k – 20k

**Bánh mì bơ tỏi phô mai Anh 2**

Địa chỉ: 152/9 Thành Thái, phố 12, quận 10, thành thị Hồ Chí Minh.
Giờ mở cửa: 10h00 – 22h00

Bánh mì bơ tỏi phô mai Anh hai khá ổn biết đến có lớp sốt phô mai đặc sánh sở hữu vị mặn mặn nhẹ nhàng rất dễ ăn. Trên chiếc vỏ nâu óng ánh của bánh là lớp bơ tỏi thơm lừng cộng với 1 ít lá mùi tây rất khả quan cho sức khỏe. Đây cũng là một trong những quán [**bánh mì bơ tỏi phô mai TP.HCM**](https://digifood.vn/banh-mi-bo-toi-pho-mai-tphcm/) hot nhất.

Mỗi ngày, Bếp bánh Anh hai lại cho ra đời các mẻ bánh sốt dẻo chuyên dụng cho nhu cầu của thực khách Sài Thành. Những dòng bánh thơm ngon cộng sự giao hàng chóng vánh, thân thiện từ tiệm ghi điểm tuyệt đối trong lòng thực khách ham món bánh nguyên cớ từ Hàn Quốc này.

**Cơm cháy chà bông Chất**

Địa chỉ: 375 cách mạng Tháng 8, P. 12, Quận 10, TP. HCM
thời gian mở cửa: 15:00 - 21:00

Là một trong các địa chỉ bán đồ ăn vặt cực ngon ở Sài Gòn, Cơm cháy chà bông Chất có cơm cháy thơm giòn, ăn vào giòn tan trong miệng, giòn mà không bị cứng. Phần chà bông và phần ruốc rất đầy đặn, vị mặn vừa miệng rưới mỡ hành đặc biệt của quán lên thì xuất sắc vô cùng!

**Dimsum Mr.Hào**

Địa chỉ: 201 Nguyễn Văn Cừ, P.2, huyện 5, TP.HCM
thời gian mở cửa: 16:30 - 22:00

Dimsum Mr.Hào là 1 địa chỉ dimsum giá cả bình dân nổi danh tại Sài Gòn. Dimsum ở đây với mức giá tương đối thấp trong khoảng 5k - 6k/viên. Nhân bánh đầy đặn, vỏ mỏng dai rất ngon. Đặc biệt cửa hàng với nước chấm khá ổn pha theo công thức độc quyền ăn cực hút.

**Xoài lắc Lão Xoài**

Địa chỉ: 60 Phạm Văn Chiểu, P8, quận Gò Vấp, TP.HCM
thời gian mở cửa: 09:00 - 21:00
Giá trung bình: 10.000 - 20.000đ/phần

Là cha đẻ của món xoài lắc, dù món ăn này đã xuất hiện và với mặt ở rất nhiều nơi nhưng dòng tên Lão Xoài vẫn chưa bao giờ bớt nóng. Người Sài Gòn mang nhắc muốn ăn xoài lắc chuẩn vị thì khăng khăng phải đến Lão Xoài, đúng vậy, hiện giờ dù xoài lắc mang mặt ở khắp mọi nơi nhưng muốn ăn món loài lắc mặn mặn, ngọt ngọt, chua chua cay cay bám sệt vào miếng xoài mà vẫn giữ được đồ giòn thì nhất quyết phải là lão xoài.

**Takoyaki Nguyễn Biểu**

Địa chỉ: 148 tuyến phố Nguyễn Biểu, phố hai, thị xã 5, thành phố Hồ Chí Minh
Giờ mở cửa: 15:00-22:30

Takoyaki Nguyễn Biểu cũng là 1 trong những món ăn vặt Sài Gòn khá ổn rất nhiều tuổi teen ưa chuộng. Tọa lạc trên số 148 tuyến đường Nguyễn Biểu , ngay trung thực lòng thị trấn nên quán sở hữu địa điểm tương đối dễ dàng. Quán là 1 quán với bán rất nhiều đồ ăn vặt khác nhau bên cạnh đó nổi bật nhất vẫn là Takoyaki. Món bánh Takoyaki ở đây “siêu ngon” bởi không bị dính dầu mỡ phổ biến, bánh mền và thấm gia vị mặn mà.
